從前現在過去再不來

情人別後永遠再不來

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒